LIHKG 貼meme區

請隨便貼meme

呢個算唔算

What is meme?

Minor Mistake Marvin